有咩廣東歌有種滄桑嘅感覺？

近排睇完《想見你》
成個腦都係伍佰首《Last Dance》

想睇下有無廣東歌都做到呢種滄桑嘅感覺
暫時搵到嘅都係得藍校長嘅《情憑誰來定錯對》

滄海一聲笑

【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

哭泣聲絕無意義

誰伴我闖蕩

浪子心聲

滄海一聲笑

情感的廢墟

屌

垃圾

其實想搵啲滄桑得嚟個mood又比較溫馨啲
好似《Last Dance》咁

王傑大部分歌

Eason 近年

夏朝聲 - 交叉點

王傑

神intro

冷暖那可休 回頭多少個秋

尋遍了卻偏失去
未昐卻在手

第一下都諗起王傑

也許不易 天若有情

冷雨夜

Btw 你所指嘅滄桑感係佬味加慘情？

灰色軌跡

似水流年
王傑啲歌

丹麥浚龍

金剛圈

佬味+溫馨
你可以聽返我po出嚟第一首

黃秋生-幸福摩天輪

忘記我自己

夕陽之歌 梅艷芳

KOLOR 大吟釀/雲圖

綿綿

不來也不去

寂寞的男人

神作

一生所愛 盧冠廷

過客

大地恩情

繼續沉醉
無語問蒼天
命運是你家

絕

人在黎明

擁抱這分鐘

空櫈

春秋

那年那年
大吟釀
初老

月球上的人

莫苛求 關正傑

黃秋生 幸福摩天輪

還有什麼可以送給你

我甚麼都沒有 duo

灰色軌跡
誰伴我闖蕩
誰明浪子心
幾分傷心幾痴

可以笑的話不會器

所有王杰既歌

不如不見

以上全部

結他低泣時

Beyond 無悔這一生

沒有淚光 風裡勁闖 懷著心中新希望 能衝一次 多一次 不息自強 沒有淚光 風裡勁闖 重植根於小島岸 如天可變 風可轉 不息自強 這方向

PK Tang - 朋友

如果係依d諗起黃大煒
你把我灌醉

仲有王傑，李宗盛，藍校長個d 80s 歌
近代既話可能有eason 我甲你，let it out

但其實唔只編曲事，都關唱腔事

19moment 首 風箏

王傑
梅姐

諗起呢首
亦都係目前為止演繹得最好嘅版本
不喜乜插

朦朧夜雨裡

陳百強 等

Beyond大部份歌都係 家駒

beyond 無語問蒼天

藍雨

傾城

半首歌

這一個夜 那一個人 眼光裡面 藏著回想
吉他線上 滲出了愁 歌聲帶涼 他一再唱

識野

陳百強 - 寂寞的感覺

也許不易

鍾鎮逃 捕風汗子

好易
睇人搵最簡單
女嘅梅艷芳
男嘅王傑
佢地個人本身就有依種味道

我都係超鍾意last dance但我覺得係浪漫的感覺，離別前傷心得黎但心底仲有少少積極盼望奇蹟出現。

如果講滄桑葉振堂的忘盡心中情都係極品。